想搵人傾下

但發現冇人可以同我傾
是否悲哀

hi

你好

傾咩

唔知呀 鳩噏

都好
聽日幾點醒

六點半呀

咁早

訓唔著

要返工呀陰功

好攰 想訓
但又想喊下

叫雞陪你傾

飲下酒 聽下歌
巴打做咩唔開心

窮

冇心情飲酒咩都唔想做 冇心機做
咪又係感情嘢
到底點解人要有感情

順其自然啦
時間會沖淡一切

要幾耐先沖得淡

賣屎忽叫雞囉

一世

賣唔出

我真係會記一世

甘你想點牙

唔撚知

早啲瞓

我都想
攰

唔瞓聽日翻工冇精神

唉屌 我都知我又傻又蠢又戇鳩

早抖

講黎聽下咩事

我廢

即係點？

未知

訓完都係傷

我沒有在雪上期待炭

又要翻工了

屌 今日忙到仆街

真係喊出嚟 成枱都係文件
但冇心機做